黃藍大戰 港人港地

好心痛點解有學歷有文化嘅藍絲

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

成撚日話係你屋企放火 低能 你邊位得9閒係你屋企放火